人愈大愈懶去覆message

以前中學嘅時候對住任何人都幾乎秒回，但而家可能升咗大學忙，收到咩嘢message都好懶去覆，hea覆甚至唔記得覆，然後好幾個本身好好傾嘅朋友咁就無再聯絡了